新產品既行貨價係正式推出之後會唔會回調？

我睇samsung galaxy watch3 格價睇下邊度平 點知清一色同samsung賣一樣價 想問之後會唔會有可能平啲

利申 最近先搵到工所以慳住洗

慳錢可以帶卡通錶鴨記$20有找

新梗係貴
等下囉

有冇巴打想入手samsung note20系列，借個quota黎買隻錶 我回贈返2舊比你

我有訂機呀巴打 可以借quota比你 tg:Cttttt179

買3千蚊冇必要嘅野叫慳錢？

用電話睇時間啦

買玩具憧慳乜撚